踢巴塞既施美度同高美斯都入唔到葡萄牙國家隊

阿浪洗唔洗小氣到咁

阿浪>教練

鳩美斯疤迷都屌到化

正常
兩個喺巴塞都冇正選踢
利申: 巴

nani：nani !?

阿浪=足球上帝 比你落場係恩賜

點解AG咁撚廢都踢到巴塞

明明2016歐國都有份carry

Bruno Alves仲入選....

踢巴塞就要入架啦咩
個腦有啲問題？

英冠仔都入唔到

踢疤一定要入到國家隊 否則迫害我地疤菜

呢兩個入到 樓主你都入到啦 蛇鼠一窩

仲以為施美度會爭到正選右閘

果個乜撚辛乜士都入到 咁高美斯一定要入啦

呢兩個成日比巴迷屌
而家又...

A高？ 行撚開喇屌你老味

疤迷都覺得垃圾，要葡萄牙用

咁似超人家族d全家福

你邊度見到佢?

疤狗應該好撚憎樓主，搞到疤迷好似專出on9咁

蘭尼真係抵死 去拉素坐冷板

事實係 疤狗係on9集中地
眼殘口殘腦殘

狼隊個位都無啦

d疤狗成日幫土方蛇 小白蛇含撚架喎